[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(201)

hi

gchi gchi

頭先講到邊

上回提要
覺哥比武招親

你介紹個朋友俾我地認識

你點樣引用我上一個post D留言㗎

講到我留左tg你無add我

頭先睇唔到再add多次囉

Wa 留名學嘢先

好心急

長知識了

....一日放3次tg

我真係好撚dry

加一

哇

sosad]

Yup

係

［長文慎入］ 練大隻！全部同我練大隻！

已醒

AGGER

咩攻擊

咩事割蓆割到咁

求懶人包

暫緩=撤回

大家自己評估下

巴打好靚仔

下 ok啦
我對比佢成個差仔咁

。。。。
乜真係有呢啲嘢玩

你明佢講咩咩

咁你講黎做咩

唔好咁惡啦⋯⋯⋯
btw 我駁唔到

？？？？？？

我平時唔係咁

對住我先咁惡

佢係咁

即係點

😒😒

嗱 捉到你啦

係睥緊你又講呢啲

呢啲尋人po

呢個角度唔太得睇唔到大小腿比例

你⋯

係咪玩po腳

屌你趕緊路呀
要唔要寫返個中英一萬字report燒比你睇呀dllm
上forum睇post當自己CEO咁

去到201終於有主題

腳呀

小抹香鯨因住擱淺

好似係泳池嚟
利申：網上圖片

以為你又痾屎影相

我幾時有？

唔知佢up乜柒

呢個po果然係kol先會上

收嗲

依家粗咗㗎喇，呢排行得多路
btw 比你講到紅都面曬

爸爸

淫到

要咁粗你想扑嘢嘅時候咁？

自帶白襪

睇到呢到
究竟咩係直

求解

定係死人腳
兩腳一伸嗰種直？

梁美芬俾人鬧到敗走

#3笑到我標眼水

淫乜撚

肉肉中文U

大眼膝頂落腳踭直線係咪即係咁？

pmpm

搵我？

..........................................................................................

大會做緊記錄，凡出現過但未貼既將會比清算

十卜

唔夠80cm嘅腳都想睇咩

193哥哥

sor....

我睇腳睇到 暈哂大浪⋯⋯⋯ 點算⋯⋯⋯

唔明? 點解會有我個名嘅

屌我揞住半邊嘴笑

上次見你明明90

cls

我有一個大膽嘅諗法

挑機？

你知出自邊到咩

自爆喎

無私交達人ge?

支持，無貼可恥

@jennie呢

召喚細龍太自貼

係唔理我既貓寶貝

鬼有

大膽

LM

[img]圖片網址[img]?

終於做完重要嘢 嚇到我瀨

我喺你後面

請出招

+1

鬥多我有信心

爸爸幹我

我呼吸唔到呀

超靚

見到18分鐘前出既限時10分鐘

唔開心

典解唔開心

冇咗了

好多新人

因為無左！

不過鍾意gigi 多d
p.s 唔係煲湯嗰個

7/11

💯

街邊太多人與車

大家樂為你做足100分

終於有人講呢句⋯⋯⋯

我彥哥以前成日食

邊個彥哥

我咪彥哥.........

我係

改名改名

👎🏻

相呢？

多謝支持

研究緊點樣可以限時

煙霧瀰漫

miss fiona

係GAY佬入面黎講, 我覺得唯唯幾順眼

旺角好多人望上去座大廈
又有消防車
但我望上去見唔到有嘢

抗爭英雄梁烈唯❓

有人企跳呀

onj...

我以前like 官yan la , 鄧覺欣

yes 886 me 1985

no fat

天空不變短地為何變暫海水不變枯為何石變爛一去的你未返一切帶走然而留下冀盼

me 9up.....
其實1994

佢叫王靖雯

一去的你未返...

千fa 姨

鍾意叫佢呢個名多啲
依家懶係野咁樣 轉頭走去同馬雲唱歌

🍊...

冇錯

Ching食開狗肉？

我最近同老友上廣西食狗肉✌️

[/member]

我哋要求唔係特赦喎
你特赦我有乜用 我專登出嚟搞事為咗你特赦咩

吓？

正

你呢個FD咪.........

who!?????

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(202)

屌你老母

喂

條褲幾靚

啱呀 喺九龍嚇我 咪埋眼都識行返屋企

第時 要將高鐵取消
然後將香港路段高鐵隧道改造成一個三十幾公里長嘅骨灰龕 一口氣解決香港未來一百年骨灰龕需求問題

睇過先～～

77一起go

on9

李斯

(陳國邦）輕鬆

屌